[你食撚左屎未] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

各

留名

做得好

推爆先, 唔該

del 咗啦, 我笑容出現了

我都要學下唔搵佢先.......

真係做到先好呀你

好似好耐之前見過你

唔想掛住你 俾個良心你當狗肺

恭喜你

屌你 你都推到無視哂其他人啦
咩叫好似 佢係真係有回過架

呢位絲打係我仲叫緊春已經出現,
所以好有印象

個網頁版仲搵到佢

小小都冇？但係我有掛住你

無掛住 sor
你有掛住我咁又點？睇下點樣撚我？？？？？？

我記得佢隻兔仔呀嘛

每日都要諗下點樣留住你唔俾你走但係又唔接受你 其實我都好攰

有冇得delete埋佢？

做唔到既話 你地屌醒我

攰你又唔放我走？你食屎唔好？
其實我每日都要俾你flirt 我個心都好撚痛

你地成日互串, 成對TVB膠劇D男女主角咁,
比返錢我呢個媒人OK?

又有多一位可以比我屌打
想搵佢嘅時候就上嚟啦 上嚟嘅時間好快過
吹下水又好咩都好都唔好搵佢啦

無串佢 只係bin佢c

放咗你走就少咗個玩具比我玩 唔化算

放工就推爆左po
你班人捨得落山未

等佢比人flirt都冇咁易心郁 用心良苦啊公公

點先叫落山

得你未落咋

搵過第2個啦你 我真係好痛

唔再掛住佢 放低佢 我都唔知點解會有呢個term

有你食撚左屎未絲打 出年都落唔到山

佢GAY 架, 女女FLIRT 佢無咩用

收皮啦 又要我bin你c?

三年又三年 三年又三年

見到你咁痛苦我覺得好開心 第二個冇你咁上心

啱啱上咗山頂，個山頂好大，行去落山條路都好遠，睇嚟有排先落到山

公公你flirt我啦不如

你真係食撚咗屎未

由今日開始 我就唔上心 係咁

你做咩學佢講嘢 一個三年夠啦 我唔想要第二個三年

我係靚女絲打, 講過架啦

你獨霸哂成個山頂 我地咪落到山囉

慢慢行都得架 只要唔好停留係度 唔好原地踏步就得

你起碼要九年先放低到

轉gay啦
我哋有請小鳳姐

我係靚女絲打

永遠都有你食撚左屎未絲打墊底

我一個屎忽坐住個山頂 你仲唔走

唔轉 我未醒 請你繼續

係

問題係，我唔想落山住。
我接受唔到佢話要分手嘅原因，我想等佢。

估唔到你屎忽大到咁

我「choi」過你把臭口

最絕嘅係
我搵佢佢又會應
但又講明冇機會
不過都已經幾滿足

睇下點

咁你要自己識走啦

人哋靚女絲打黎架 做咩姐你

年半啦

鬥快放底

咩原因

好明顯就搵你攝時間啦 平時條仔都喺度都秒回你就話啫 而家冇人陪佢寂寞先覆你姐 醒下啦

滿足？！睇嚟你先係要用九年放低嗰個

啱 就睇下佢今晚仲會唔會搵我

能持續 獲得糟蹋亦滿足

可能條仔今晚開OT呢

唔好糟蹋自己 佢唔絕情 自己有腳可以走架嘛

大把機會證明到佢係玩我定真係想做朋友啦 比埋啲假希望我 屌

我依家先發覺個po名係我個username

咁仲唔快啲執包袱走人？

成個po可能有一半都係你回 都值

係喎 公公

要歌頌你

準備執 只要比我知道依家既佢已經唔係果個佢 姐係淨係搵我攝時間

唉

唉咩, 心很痛

我好清楚就算我HI佢. 佢都唔會應我, 我唔想再睇到自己咁樣,

當我掛住佢既好, 佢既溫柔,. 佢把聲. 佢一切一切,
我就要話比自己聽, 你地唔夾嫁. 唔啱嫁, 遲早都散嫁啦,. 係早左少少喳

加油, 無事架啦

lm

我洗緊自己腦嫁啦

因為佢既出現 我放低左好愛既EX, 可能佢地2個太似

你地係咪傻嫁
都未到夜晚 收工就已經開新post
點追post啊
直接射晒你地落山

同樣地, 未來有個珍惜你既人, 你就可以完全放低?

推爆埋呢個

UM 可能又搵返同一類人 追追逐逐都係搵返同一個影子

我決定唔追post...................

邊類？睇下呢個post 既巴打有無類似

唔洗啦 免啦

岩岩知先又爆左post

勁呢？

點解？

慢慢就識諗 心痛多啲就會心死

冇上尼一陣就咁 之前唔係咁架

痛左好多年 慣嫁啦

分左手幾耐

點追，你地推得咁快

星期6到而家 依D 痛我5年前已經一直痛緊

我要小毒毒

太多要追

做咩個個追住我黎屌打

咁點解唔一痛就分手 可能早啲斬 依家會冇咁痛苦

睇下邊個落山先

5年前同Ex 分手 痛到 遇到岩岩分手個男朋友,

打得好

公公可唔可以要求下個po用佢個名

最慘就係咁拉你上嚟同時都推翻你落去

我早排都有依個問題，明明unfd左，但fb msg到仲見到佢online中
最後好似block左佢過幾日先消失

你當時add返佢唔奇怪咩

真係好慘 好痛, 明明無左依種痛....而家又有返, 雖然我做唔到你地咁@佢, HI 佢, 而家係度煩 5年前個EX

我ig story 睇邊個人睇左
佢個名永遠都係頂

點解佢會置頂

都五年啦 佢有冇女朋友？

我個名都啱呀

佢block我先囉

冇事冇事 之前都捱到 明白依家係經歷返以前嘅痛 但時間都會沖淡架 之後都會諗起佢嘅 但係會俾以前放低咗好多架 加油

我都係咁啊 屌個個一撚樣架

好絕

所以我唔會HI 作最後既挽留

可能絕情都係好事尼 屌諗返之前有個ex 佢又係block咗我 但係次次都隔兩三日又unblock返 之前好似癲婆咁係咁check佢幾時解block返我

啱 依家好好過日子啦

唔可以

我覺得我都差唔多

要死心啦 佢都有新歡

我都係

我都覺自己好似係山腰
比左封信佢之後 佢既絕情好似令我明白左好多野
包括佢已經一早唔愛我呢個事實
只係以前佢無講出口 用啲好聽既說話包裝左
希望以後唔會再見到佢 如果唔係 好驚又上返山

有冇追過我之前d po？講過佢

好咗好多啦 明白咗咁多係好事尼

屌 佢真係好賤 你對佢咁好佢都仲屌你 唔值得留戀啊 佢真係好賤

我有啲fd都同我講 其實唔覺你地拍緊拖 跟住又話正常係一星期至少見三日 但你地淨係見一日 嗰陣我太沉醉係自己世界 覺得幸唔幸福唔到你地講 我覺得幸福咪得 但其實一直都係自己呃自己 佢根本唔夠愛我

係佢自己問題 賴你做乜 推哂啲責任係你身上

人係咁架啦 一變就變到咁絕情

人變, 真係好恐怖 點解D人可以變得咁撚快

以為共處咁多年 好了解佢
點知原來佢慢慢唔想再俾我了解

岩嫁啦 落山啦大家

發生左咩事?

要帶眼識人啊

慢慢行落山

係佢厭咗姐 要搵一個對幾耐都唔會厭嘅人

帶眼識人都係識衰人

我果個都係咁
之前應承左我一個禮拜見一次 無做到過
之後我都係想兩個禮拜左右見一次 但佢話我比壓力佢
到最後成個半月無見 我打比佢問佢 問佢係唔係唔想我一齊
佢就一野走撚左去
屌你老母 見又唔肯見 whatsapp又一日講得幾句
最後一次打比佢都係用其他電話先聽
淡左你就認啦

最後佢仲話 我頂你唔順
真係唔知邊個忍邊個

哩啲人唔愛罷就啦

同佢一齊四年幾 搞到佢厭左我 我覺得自己好叻

快啲踢我落山

然後過幾日又上返山

咁仆街既, 個EX 鬧你 定當時現任

一收工又想發癲
岩岩喺樓下玩pkm go打神獸

佢差我幾千蚊 我最後叫朋友幫我叫佢還
佢仲話唔好迫佢跳樓
屌你 而家邊個飛邊個 邊個迫邊個跳樓啊

咁賤 差人錢唔還 仲要搶埋受害者嚟做

自己飛左我 但要我等兩個月都唔同我講
要我係人地口中先知 已經極不負責任
只係想佢還錢 仲講到我好似淋佢紅油咁

我同你以前條仔都幾似
都係咁自我

真係無敵 個個ex都咁奇怪
我真係好彩 食曬啲怪人

唉 我諗左好耐架喇 佢搵返我 其實又代表咩姐
佢又無表到明話自己無拍拖 可能拍緊我都唔知啦 佢唔講 我乜都唔知
明架喇 收皮算

你唔好留係山頂

屌你 落到山未啊

咁佢搵你做咩, 應該係咁諗, 你甘心咁樣嗎?

你係咪做左好多陰質野, 有無玩過仔仔

我有問佢搵返我做咩 問左幾日啦 佢都唔肯答 我可以點 我乜都做唔到
唔甘心咁又點 拖拖拉拉又會好得去邊？
我個心好痛啊師傅 我唔似其他人咁 分左手仲可以做朋友
又唔係缺朋友 多佢一個唔多 少佢一個唔少

咁BLOCK 加DELE 啦

我放工先

好耐冇撚你想撚下姐 唔好諗咁多 我冇其他意思

落左啦

撚狗咁撚 一槍打爆我個頭.jpg

誠實啲，收兵渣

撚完就走啦

留名睇你上返山

我上返山都係為咗屌打你地

做兵唔可怕嫁

係咩

最可怕係連兵都無得做？

唉 咁話你都得 覺得佢真係好賤

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
都有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 但係你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

好撚痛啊屌你

點解仲要搵你

我識左佢好耐 做朋友傾左好耐計先決定同佢一齊
佢係一齊左先露出呢一個嘅佢 做朋友嘅時候都唔覺得佢係啲咁賤格嘅人

玩具

mark低佢 絲打句句真言 好有用

唉 用左咁耐時間了解都係咁 我同我ex都係咁 不過佢又冇咁賤 無啦啦話你on9

咁就要放手啦 人地當你玩具咋

依家到你屌打我

我果個都係咁
果陣同佢傾左好耐 自以為了解左佢好多先一齊
但點都諗唔到佢係個咁負唔到責任既人
仲要爭住做好人 做受害者

做好人無用，一齊做仆街啦

屌醒你 明明琴日仲好地地架

我分手嘅時候好心同佢講 如果你真係好想追到佢 你唔好再用對待我嘅方法去對待佢 或者係你唔夠鍾意我你先咁樣對我 如果你真係溝到佢 我希望你會比到一啲正常拍拖都可以比到嘅嘢佢
點知佢一句就覆我 洗撚你教 真係反轉豬肚就係屎

做得到就唔洗叫春

我以為了解大家嘅時間長 今次一定會好好 點知佢又係走咗去 一句冇信心就走咗去 了解得耐唔等於佢係好

再嘈就火攻你

琴日喺度bin我屍 依家就咁樣

唔好癲

我驚有報應

我都信有報應呢樣嘢

今晚先繼續bin你

我對住佢咁多年都無厭過

咁唯有一齊放手 你都未放手啦 講經咩

我個Fd同我講 呢啲野就好似玩俄羅斯輪盤咁
一日唔開槍都唔知入面有無子彈
佢一日唔拋棄你 你都唔知佢係咁既人

睇下佢對你有幾認真 真心愛過一定要啲時間放低架

我冇對住佢咁多年我都冇厭啦
對人好 長情係冇用嫁

屌你地 你地班EX個個都做仆街 都未驚有報應

我好似做左仆街，而家被分手就好似報應

總係有一方冇變 但對方一早變咗

嗱嗱臨企返好啦 佢仲有冇搵你啊？

起碼我依家冇頹

佢一定係同你一齊緊嘅時候就已經開始有第二個
聽日可能咁快就有第二個再加放低左
真心愛過冇可能咁快就可以放低

有個fd同我講 想唔受傷就要快人一步講散 可惜我做唔到

遲早有

或者遲啲大家上岸嘅時候佢先俾人飛呢

你之前做過啲咩

你做咩傳染我

可能拖拉期間已經曖昧中囉
唉，依加覺得無拖拍又點，我自己一個都可以好好，唔似ex咁一分就要搵水泡去填補空虛咁不濟

但依加出親街勁驚撞見佢

自己一個左都咁多年啦 日子一樣係咁過

我都勁驚 唔敢去成個屯門區

我係度諗..我好似係一隻水泡.....

屌死我自己.....手殘開fb msg睇佢......禁撚錯左個like出去..............好撚柒..................屌咩...........................

我就算去到d佢無乜可能去既地方，都會ff佢會唔會同新女黎拍拖
留係屋企最自在

算啦 佢當你hi錯制
但個心真係好易hi到

咁係佢唔夠成熟

屌咩................
不過懷疑佢block埋我lu........

明知對方唔岩自己
但仲係鐘意佢可以點

而家仲因為某啲原因日日都要見到佢
分左手要扮無野做朋友真係好難
你對我無哂feel就話姐
大佬啊我仲鐘意緊你架
如果可以我唔想再見到你啊
好想對你既感覺快啲變淡

錯過一次唔緊要 下次唔好啦 人誰無過

點解仲會掛住佢.. 明知係水泡

咁佢一定收唔到tim啦

以前成日自己一個去街
而家要有人陪先敢出 好驚會撞到

出到去忍唔住周圍望，怕撞見ex
但又提自己都係唔好望啦
望唔到仲好

無點解，你鍾意佢咪掛囉

唉....行落山行左幾步又上返山

一定會
收工即刻發癲

但佢都唔係對我好嫁，錯一半

反正都禁錯制 變左單剔
順便發下癲 準備落山

有落到山都好叻豬架啦

因果報應黎
我同第一任拍左2年，我提出分手後3個月就同左ex一齊
今次ex拍左6年，佢提出分手後1個月都無就有新女
都係3倍啊......

朋友說：梅花間竹 下個咪好囉

有ot好啊 我份工又hea，又準時收工，大把時間諗起佢

會ff n年後重遇復合
但我唔會刻意等，黎緊要擴闊社交圈子

點先擴闊到

闊左都冇用

成日諗起佢黎到我部門門口 坐係度等我

出到黎做野都唔知仲有咩機會識人

黎緊join長期服務既義工 好期待識新朋友

屌 最怕啲人唔小心問起

問完，答又有排講，我唔想比你地可憐我

無人過問反而無乜野
一俾人問有無事就即刻有事

有時啲人唔知我同佢散咗 佢地問我同佢點 我都會話幾好呀咁樣 唔想俾佢地可憐我+1

朋友都唔想比佢地問

屋企key 都無埋

原來俾人block完又block係咁心痛

無啦......真係要死心啦........

答佢. 佢陪ing 其他女女

我都想比人block

同佢分開左一星期
我好掛住佢
因為自己細路女 成日喊所以分開左

我想聽晚試下約佢星期五岀黎

約唔約到先

係咁架 但係都係好事尼 唔洗睇到佢啲嘢

未約 好驚

我wtsapp 搵佢佢會覆我
但我覺得佢未必肯見我

又上返山頂 好痛苦好痛苦

封存佢 會好d

有 屌

我都無

唔信依個世界會有報應 要報一早報左啦 佢依家咪仲好地地係到flirt緊我

咁佢到時咪又係搵返我囉

刪晒所有........無啦......佢真係唔要我啦........

醒啦 掃你落山架
唔要咪唔要囉 係佢走寶咋

佢都掉底我啦
佢話過我係最重要既人

點解佢覺得剩係比到痛苦我
無左佢先係深淵地獄

過黎帶返我走好無

都係個句啦 同你一齊個陣就乜都講得出既
分手之後就唔會架喇 醒啦

呢度有冇人明一腳踏兩船嘅痛苦..？
我抵屌嘅，請隨便屌，但希望有人明白

我搵佢 佢仲會覆我
到最尾果下佢仲肯錫我
我信佢未放低

你走啦仆街 唔好再傷害人啦

錫姐 覆姐 個個都夠識啦
個心都唔係到啦 醒啦
召喚 你食撚左屎未絲打屌醒你

落山BBQ 一係搭纜車去第2個景點

你試過？你明咩

咁請問你有咩痛苦 請講

求屌

我都係封存佢 冇再睇

唔怪得 唔好理佢

未試過 唔撚明
但你只會傷害兩個人
傷害埋你自己

你係鬼

我quote返佢講過既野俾你睇

佢唔見左

屌 無理啊 岩岩去左食飯同睇電視

你信我啦

玩你咋 錫你姐係flirt你咋

唔好再諗佢啊！！

佢應該打緊機 唔想屌打我地

睇埋今晚先

你地推太快 我無追post
有咩金句可以屌撚醒我

冇咗佢好似靜啲

其實我再去愛惜你又有何用

屌唔拖埋我地落山

襯你訓左先叫春

又係時候上山

佢係愛你嘅就唔會散 佢變左啦醒啦

可能佢已經一訓訓著左

所有也沒有意義了 佢唔識珍惜咁就算

我都係當你係兵咋 玩厭左你喇 唔該你自己覺醒下啦 好嗎？
我依家去搵新玩具玩喇

佢好嘈

唔好啊你

其實我地落哂啦 係你未落

但我好撚愛佢

係囉 一齊算

佢琴晚陪蒲公英不會飛巴打傾到咁夜 正常嘅

屌晒你地

我會架

你只係我其中之一咋

你快d碌落黎

真係睇透哂

唔好

無追post一日姐 個個落晒山玩

睇唔透都要帶透視眼鏡睇清楚佢
睇下佢分手之後佢點樣對你

^你食撚左屎未絲打既金句

山頂俾我霸住左 你落山吧啦

係啊 山頂已經無野玩

快啲屌我 好enjoy

自己紮營睇星

扯你落山啊

一齊加油

姐係俾人屌足成晚

好啱

屌 你睇下你 你寫左咁多字既信俾佢 又有咩用啊
可能人地乜都未睇已經掉左落垃圾筒啦
為佢做咁多 又有咩用啊 醒啦玩具

佢無撚左我生活得更開心更自由啊 睇下我哩舊垃圾！

睇甲由點樣死唔斷氣就得

佢屌打我 痴撚線

名言

放工了 個po咁樣推點樣追

講起玩具 前幾日無啦啦出粒粒
張床啲公仔俾阿媽收埋晒
好寂寞

玩具咋

唔好理喇 玩具都係身外物 你對佢黎講都係

yes we are

可以一晚屌醒你 睇黎菊花好痛

唔洗追

張床大把公仔 日日都要攬住啲尼訓

你再夜少少應該可以俾佢屌打

其實我會諗 雖然佢話無feel 但其實我都有份搞到今日咁 如果我唔好咁快就平淡落黎 多啲比驚喜佢 會唔會有機會依家仲係開開心心一齊緊
定係佢變得太快 當初係佢話有我就夠

追唔到嫁啦 佢地落晒山玩啦

屌係佢變咗啊 佢夠愛你就唔會話冇feel

唔係性玩具都好啲

屌你 岩岩第一頁又話唔再理佢 仲諗咁多

其實我唔明 點解有d女人會係分左手之後寧願繼續做sp
無愛 要性黎做咩 會enjoy咩

睇黎佢連玩具都唔想玩

佢都係咁講 但咪又係俾佢block晒先

幾晚冇訓到 好辛苦

錫拖攬都無乜意思，可憐你渣
就算你拎埋塊閪出嚟都唔代表佢要同你一齊，當佢有新目標又會唔理你

我知 我都唔會好似之前咁比佢撚
只係諗緊呢個情景會唔會發生

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
都有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 但係你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

你食撚左屎未絲打既真言

我有排都未落

快訓

我攬開一隻嫁咋 好彩有多個枕頭攬住

唔會

始終無可能成世人平平淡淡 尤其係依家大家都仲年輕
雖然佢係變左 但係我嬲佢唔落 都唔會嬲佢

哩啲女仔咪傻
有個朋友為左留住條仔 b都生埋出黎 但最後都係走左

一齊上山

邊個寄 掉啦

入黎互屌 今晚會訓到

害左個仔 不該

唔想上返去了

上山冇地方訓

可能咁樣仲可以有個理由見佢掛

落山返屋企訓教

屌我有睇到哩個post
好可惜佢話唔要就真係唔要
唔要罷就

去左打機

俾你得到個身 得唔到個心 要個身黎托咩
醒啦 屌完咪又係會鬆人

仲唔訓

好多人等緊你屌打佢地 快啦

入左一個我唔敢拎野睇嘅箱

係咪真係無理呀 點知原來係秒回人

係咪應該好彩佢連寄postcard俾我都做唔到

係 因為佢已經連俾''唔想俾其他人要既心態''都無埋
醒未？

屌極唔醒嫁我

屌 真心無啊

之前有個ex同我講 我地散咗都可以做返以前一齊做過嘅嘢架 我屌你啦 當我乜撚嘢 嗰陣對住佢喊撚咗出尼

山上是我家

返尼啦

你真係好了解我
電話無電吖嘛 琴日一路差電一路玩個電話好熱
我驚佢好快會陣亡

開左個營 已經

細路最無辜
我嗰陣都有諗同佢簽紙
點知佢未玩夠 好彩無撚簽到

用電腦屌打我地

我嘅活躍時間係凌晨

格劍 我贏硬

簽左紙都會變 算啦

又呢句 諗返起佢都係當我玩具 你老味點解我嗰陣為你咁傷心

除非我病咗 兩點可以上床瞓覺已經要還神

睇得出

唔想就唔好上 我搵緊木板sir落山

電話大爆炸

點啊你 屌醒你仲話我嘈

打完飛機返黎

早啲訓啦 夜訓好易殘

吉你屁屁

屌你 咩又依句 句句真理 你要同我讀熟佢
熟左就唔會再傷心了

已經記低咗

變變變生命力

咁做死魚俾我屌 屌到你高潮訓著

當你玩具咋

如果屌都唔柒屌你呢

俾藉口換過部

不在乎天長地久 只在乎屌完就走

肚都反埋

仲有大把啊 mark低啦

其實人真係好善變 話變就變

咁咪姐係放過你

你愛佢有撚用咩 佢都唔愛你
佢唔愛你你做咩都冇用架啦
我就係一個活生生嘅例子
等我又等過 求我都求過 問我又問過
結果又咪要面對佢唔愛我分咗手呢個事實
好似有句野係咩 你永遠冇辦法叫醒裝睡的人

你都要啊

你一返黎我就追唔切post

mark低左 又多一句

我岩岩先知 伏已中

我好少瞓覺 就算好攰都係訓好少時間就會自然醒

我一早mark低哂 仲有好多 係咪要睇

感情要雙方維繫啊 得你一個維繫冇用架

呢句聽過

醒啦 踢你落山

不如以後訓多啲

我out未聽過

係呀佢愛你嘅時候咩都可以做架啦
你要睇佢對你好唔好就睇吓分咗手
有啲好撚賤架 一分手即刻喺度周圍唱你
佢分咗手都對你心軟對你好你先算啦

嘩屌你咩 咁有心追post屌醒我

好攰 訓覺 如果可以一睡不醒就好

仲有人地冇咗你唔會死 佢當你可有可無咋

唔準 要起身回post

你黑眼圈大唔大

佢要執行任務：屌打你

可惜 一個都冇遇過

我會心軟 如果作話返轉頭

做鬼好過做人

係啊 佢一樣都活得好好 我呢？垃圾一舊 分左之後 我每分每秒仍然為佢著想

屌人技能 level max

如果你呢一刻覺得咁樣舒服嘅就去啦 愛情總係唔理智 最重要係你個心舒服

你以為啦

人地笑緊你啊

呢啲真係蠢女人
如果佢唔愛你 你唔係天真到以為生個仔就可以留到佢呀嘛
留咗個人留唔到個心 咁有咩用
送俾我都唔要

佢地無左我地不知幾自在
根本唔當我地係乜

咁情深冇用架 人地大把女 大把人陪 生活好撚精彩啊

係囉 仲會覺得個新水泡好可憐

屌你 笑囉 好過佢 我就一於放長雙眼睇佢幾時仆街死

都係嗰句 一定一定有報應

你係舊玩具

可惜佢有左第二個

都係嗰句 佢會回頭 我一定狗衝仆過去
但佢唔會啊！醒下啦

姐係咁 如果佢覺得有報應既話 佢依家都唔會咁對我啦
姐係佢唔覺得會有報應 even佢唔會驚有報應依樣野囉

原本諗住年底去旅行都寄一張俾佢
依家都係算啦 可能人哋拎去墊煲底炸

我連玩具都不如

都唔愛你啦 你做乜都無撚用嫁啦

佢唔係唔要你 有人出嚟爭你嘅時候佢先會出嚟要你 明唔明

個個都掛住你食撚左屎未絲打，
無人掛住我，
我都係靚女絲打來

你喺到傷心 人地開心快活緊咋

報應未有只因佢未遇到真心愛的

唉 有咗第二個更加唔好諗

學蒲公英不會飛巴打咁樣 屌唔醒就火攻

你係人

屌！之後一定會有 放長雙眼睇

睇吓你冇得幾耐 轉頭又喺度 我覆咗佢啊

明 mark低

望咩啊望 掛住望 你踩狗屎啦

公公扮哂嘢

我有個朋友都係咁 唔係情侶但係會做情侶所有嘅嘢
我覺得如果佢鍾意你就會俾個名分你 唔使你咁cheap

或者佢一早覺得 真心愛的已經走左啦 所以唔洗驚 盡情做個player

唔明 點解 唔明 我唔明

係我未知佢同人講話分左手果陣
我都寄左張比佢
仲係郵票後面寫左我愛佢 問佢可唔可以比多次機會我
寄完隔左一個禮拜 就聽人講佢話同我分左手
而家諗返 當日既自己真係傻得可笑

做乜要問啊

光頭公公絲打

屌 睇左成年 都無 依家仲被撚

唔關用電腦 用手機繼續屌

我撚有

冰火兩重天

扮what，真絲

屌 諗起佢講呢啲嘢真係嬲 我嗰陣仲要咁傷心

我好天真咁想返以前

傷心黎都唔知為乜

佢唔愛你啦！有新歡啊 你連舊愛都唔係啊

好鍾意夜晚咁安靜可以自己一個喺度玩手機玩電腦 身邊好多人都叫我早啲瞓 唔係驚老殘係驚我死 我平均每一日應該係訓五至六個鐘

同得第二個一齊 姐係人地位置重要過你啦
你算數啦

冇啦冇啦 佢已經揀左第二個

留名等笑

好天真

我今年想錫自己多啲 所以逼自己早訓 之前夜訓好頹廢

無名無分 話走就走硬容易

唔好啊 要活得比佢好

我慢慢睇架 我見隔離仲有幾頁先到底

係啊 尤其分手後好怕自己訓唔著，晚晚開陣冷氣先，好爽

呢啲正仆街 點解佢地唔去死？

你當人係寶 人哋當你鹹水草咋 醒下啦

其實點解可以接受到無名份既關係 不如一齊傾下依樣野

大到仆街 遮瑕都就嚟遮唔到

返去以前又回 過去唔會改變 你都仲喺到叫緊春

屌 你一返黎個post就嘈到

都係因為愛

我都唔想叫

因為你對佢仲有愛囉 你拒絕左嘅異性返嚟同你表白 你都覺得佢煩啦 因為你唔鍾意呀嘛

咁咪係囉 唔靚架

愛真係可以接受到一切咩
i dont think so

我之前做野做到可以幾日訓得兩三粒鐘
老啦 要訓多啲啦

咁仲有啲咩

佢已經wfc自己個樣 你唔洗為佢憂心

係愛啊 哈利路也

有 俾我地屌死 輪姦300回

唉 唔想自己咁殘

唔知 不過好白痴 咪姐係secret lover

單方面既愛唔會有好結果

Come on

我覺得咁樣好辛苦

睇又睇得咁快 覆又覆得咁快

見你地個會sd msg 比衰人
佢下星期六生日，我好唔好sd 生日快樂同一堆字比佢做了結，又覺得自己似地底泥，但⋯⋯唔識講種feel

明知故犯

我接受唔到

畢竟愛過後熱情什麼都遠去 變了負累

send啦 會舒服啲 佢下個月生日我都會同佢講 因為係祝福尼

如果對方都尊重 無搵其他人 咁secret lover就會值得做
佢唔肯承認依段關係可能真係有佢自己既苦衷
但依種人真係自私到不行了

理性：唔send
現實：sent

鐘意作反

要嘆氣

我掛住你

屌我都好撚大黑眼圈

有類人 會接受得到的

點解相愛唔肯公佈大家嘅關係？身有屎 ？我都接受唔到

我都好大 屌 仲有眼袋

祝咩福姐 佢啲野唔關你事 你係老幾

唔send 好似我鍾意佢係假，不過算啦，可能我係度浸到下星期六就好呢

我就放長雙眼睇

1. 覺得未穩定
2. 雙方/單方對過去仲有陰影 未克服<- 姐係愛仲未大到可以令佢克服
3. other difficulties

真係想了斷就講啦 唔係既綁撚住你喺山底

你咪當見識吓呢個世界嘅人可以有幾cheap囉

放啊

當初係我冇覆佢 費事佢覺得我小氣

我都話自己冇事 同人講

我之前都試過 但嗰條友真係玩我

總會有 不過唔知幾時

我反而係瞓得越多覺得越頹廢
因為我朝頭早唔會做啲咩 會繼續訓
無論幾點訓都係會11點起身

其實想學化妝好耐
喬妝

我都成日比人話黑眼圈大

有咩招式想試

易容下話

咁勁 我一夜訓第二朝都會遲起

黑眼圈係遮唔到

69 簡簡單單

有愛就直接一齊啦 扮咩啊

咁無啦 不過真心覺得好自私
依家唔係叫你同佢行入教堂 只不過係公認一段關係 俾個名份大家
如果你俾唔到名份的話 唔好拖住人地啦 自私撚

係 好撚憎呢啲人 未克服到陰影咪撚一齊啦

因為佢on9到愛到唔介意 最後我都屌鳩佢咪撚再睬佢
男仔最後冇主動搵返我個friend 就連最後一次我個friend同佢講 有男仔追我你點睇 條友話 咁你咪拍拖囉之後就收咗線 冇再理過我個friend

真係好想長眠 晚安

屌 我過幾日生日
係咪唔好期待會好啲 佢都唔愛我啦

晚安 唔好諗起佢

我夜訓應該係我自己心態嘅問題
就係覺得如果咁早瞓覺係浪費時間
我冇得打機

或者都未必係有陰影既 可以係其他
但總之就係佢愛既量唔足以令佢向公眾承認依段關係

唔好期待啦

比名份都無乜用，個衰人又會叫我去同佢屋企人食飯（當然我無食）
又介紹我比佢啲最好朋友
都係無撚用嫁

可以第二朝打架嘛

唔介意 要點先介意

屌 仲要係sent唔係send

你唔俾我黑到非洲黑人咁 個黑眼圈都睇唔到

唉 有啲嘢預計唔到嘅

你打乜撚嘢機，講

哩兩年瘦左連眼袋都無埋

好佩服

因為我愛大家

有冇咁勁

有名份佢一做錯野你可以屌佢老母
但係無名份個陣 就會俾佢屌返你老母 問你做乜撚野干涉佢既生活

好似啲人咁講 你send咗會開心啲舒服啲咁你就send啦

打飛機又會話你知

係呀，有無名份都無用嫁，唔代表佢會同你一生一世

所以以後唔好睇得太重

Sent左仲sad 我話我

係，話我知

但無名份既話 又要做情侶做既事 根本就已經俾人抽哂水 好唔愛惜自己

年輕姐 過多幾年就收晒皮

唔知講乜好

佢都唔愛惜你 自己知咩料啦

你問下佢囉 我接受唔到
我以前是冠軍 怎會慣做後備愛人

唉 依加不舉

唔話你聽

係 所以唔好咁傻豬 有時見到咩secret lover個d 都唔知個腦諗咩

望下佢icon 囉

所以死去訓

乜瘦身可以去眼袋架咩

我一定會拒絕 好撚憎呢啲人

快撚啲講呀

終於覆完

唔講

望住佢同新男朋友 我即刻變大個

之後大把

其實有時就算佢唔同人地講 自己拍拖/唔post 相上ig 都算喇
但最少起碼 佢都要自己避忌下啦

唔好睇啊

嚟啦，講啦，乖啦bb

完了吧 如無意外

你睇佢一返黎就已經回到26頁

洗衫先

我都唔知點解
以前眼袋係唔笑都尾指肉咁大
依家等返塊皮
瘦到無肉可瘦

姐係仲同異性好親密？

女仔有咩驚好玩
買左steam啲game但都無咩心機玩

佢一返尼就熱鬧返

想念痛多一次，只求不相見

係 或者同異性flirt/單獨出街
咁你叫secret lover點服你

好羨慕

公公好唔得閒 又要準備開post

屌 呢啲真係仆街尼 擺明就玩你

手機囉
Switch
快啲講啦bbg

我開始跟唔上節奏

日日都要開

但自己真係要愛惜自己 唔好做免費g/鴨

已經變成必需的

我都覺

點解我覆極都仲係2分鐘前既留言

你好慢 佢已經覆哂仲去埋洗衫

自己珍惜自己 先有人珍惜你啊

唔好羨慕 唔健康既瘦 身體超差

要健康瘦啊

我明明記得我入黎既時候先二百幾post

咪係囉 睇下依個post既人 幾多唔珍惜自己
又話唔訓教 又話想死 此風不可長

因為你食撚左屎未絲打係痴線佬

我琴晚臨訓前睇好似得300幾 點知一醒咗就700幾 嚇親我

屌咩 追唔切啊 碌落山都未見到你地

我失戀後就食唔落嘢，只係好餓先食少少保持生命

絕對唔可以咁

已經去左下個景點啦

之前分手 我一日食一餐 瘦左勁多

互屌增進感情 每晚格劍

我嗰陣都食唔落 日喊夜喊都唔知為乜 依家識得愛惜自己

問你一個問題
如果有個你好愛既人 但佢話唔可以同你一齊 你可以做住SL先
你做唔做 想知

我上年都係 暑假都冇胃口 嗰排勁瘦

今晚唔想 好攰 想訓教

為左個垃圾人 放棄哂成個世界既美食

我唔會 佢都唔係真心愛你 有撚用

但你好愛佢喎

垃圾人 笑死

我呢兩個禮拜都瘦左幾KG

早啲訓啦

我食唔落野但我飲得落啤酒

EX=垃圾
佢係人
所以佢係垃圾人

都要禁住自己 理性啲同自己講 佢根本唔係鍾意你

今晚會

又係既 真心鐘意又點會唔肯confirm關係

我個磅壞左 到依家都未去買個新嘅

你係咪開始測試緊我地落山進度

諗返都痴撚線

錯，係推你返上山頂

係 擺明係想flirt其他女啦

係 睇下你地去到邊個位 要依照進度盡快趕哂你地落山

驚自己又無啦啦上返去

唔係

我都係用部門啲磅
不過而家又有返胃口了
可能就黎落到山

我都好鍾意食
以前黑洞到可以一日四五餐
放題由入座食到俾人趕走
依家一日一個包好撚唔滿足
聽日開始慢慢食返多啲野

有女點會唔食

封住個山頂 唔準入黎

人生總要痴撚線幾次先會識醒

我依家都好健康咁食嘢 冇為佢失眠同喊 覺得自己今次成熟過以前 以前真係一個月仲喊仲失眠

但唔知點解我瘦極個體重都差無幾
係咪體內太多垃圾

食嘢令自己開心啲嘛

我好憎飲油 但哩個星期晚晚幾罐

等都等唔切

即食

移平個山頂佢先

我除左分手果日係咁喊就無再喊過

岩岩果段時間真係咩都食唔落
訓到4,5點就扎醒 然後諗返件事就訓唔返
而家已經叻左好多 慢慢回復緊

火攻 攻死你地
唔落山啊拿

一齊BBQ

要慢慢開返個胃口
突然食多野會嘔

成座山燒鬼左佢

我今次喊左三日咋

我都係咁，食多了想嘔，公司啲人問我咩事

一齊叻 我都回復緊

好 但我覺得大家會搵其他地方

仲未發掘到

有乜撚嘢好喊，腫哂唔靚無人可憐你，佢見唔到嫁

咁就永遠停留係山腳啦 唔需要再上山

知自己未有胃口 我今日飯都無食直接喺office訓著左
阿頭無理我 係咪想炒我

你仲傷心個陣 佢已經可以笑了

之後開post叫跳海

喊撚到唔識眼腫
岩岩都仲喊緊 依家笑住黎屌你地

人地風流快活緊 嗰陣我真係喊到隻眼腫哂 一醒咗又喊

仲正常過生活，食得訓得，你就on99，

記住自己諗過乜講過乜

唔識游水 救唔到大家

等左佢兩個月 兩個月幾乎晚晚都喊 晚晚都諗
自己究竟做錯左啲咩 究竟發生左咩事
到最後先知人地一早收左自己皮
人地不知過得幾逍遙快活 傷心既 就只係得我一個
可能最後知道個真相 都係一種解脫

唔好喊啊

你知咁你仲唔醒？

自己on9冇人可憐你

星期五收工去食燒肉先

我等左成年啦 真相對我黎講 或者唔再重要 好煩好累

一個鐘冇睇300個post

係囉 知道咗仲好 我嗰陣都係咁諗自己有咩做錯

知道得越多仲衰

你可以唔開心，可以上嚟叫春
但唔好為垃圾人喊到眼腫

最近好誇張

一齊加油
乜鳩都刪晒乜都完 唔想再上山

因為有你食撚左屎未絲打...

屌 依家我乜都唔知 是但

係 你都要 嗰陣我都係日日上尼叫春所以依家先好返啲 真係有幫助架

我唔撚想再期待 心慢慢死

屌我都唔識
一跳即死 所以唔好跳

仲有蒲公英不會飛巴打

我仲以為佢仲愛自己 一直係度等
點知佢係連分手都唔講走撚左去
等左兩個月先知比人飛左
可能傷心慣左 到左個臨界點
到知道比佢飛左果刻 而家都過左幾個禮拜 開始恢復返啦

係先好講

每日都好想大叫，屌你老母（我知唔關伯母事對唔住）死仆街，呀～

我都唔知自己做錯左咩
但突然唔想知lu
佢有佢快樂我有我生活
既然佢咁想成為過去 咁就一世都咪再提起

大家都有弱點

我收皮

我都明白咗 一個愛你嘅人唔會扔低你 係會同你解決問題 而唔係選擇離開 好可惜佢嘅行動已經令我明白咗

嗌啦

屌係啦 我都無叫春 仲要窮追猛打我

其實好驚聽晚又黎料
又喊又笑成個痴線佬都幾辛苦

我都唔識游

你啱啱先叫完

我而家都係咁
之前果段時間 就算等緊 都明知佢可能係唔會返黎
但一日未聽到佢親口講一句分手 又唔心息
到人地話我聽 佢一早收左我皮 我又好執著想知個真相
但到而家 已經唔係幾想知啦
反正原因只有一個 就係佢一早已經唔愛自己

咁大家都係上山算啦

屌你老母，我做錯乜，係咪對你太撚好呀，賤人，你又唔靚仔，又唔高，

唔好再走開

係度傾就會好好多 笑多啲

依家無啦 唔想叫

電腦嗰啲都太低啦唔講啦
手機嗰啲好無聊 我啲friend都話唔知點解我會玩
TsumTsum 密室逃脫 養吓寵物 神魔 P&D 有啲數獨遊戲

慢慢嚟我都覆左好耐

公公唔好屌我

上黎叫春好開心

快啲一齊大叫，死仆街

死仆街

咁咪好 你再叫我會屌醒你

快啲跟上我的步伐 欣賞下其他風景

有浮板我可以一分鐘游1cm

拖幾日等乜，等其他人覆唔覆佢？

愛自己 幫自己企返起身

我好驚 但真係好想學識 起碼可以自救

有時行海旁都好想突然大嗌

你叫到好痴線

咁真係要睇吓佢嘅行為同埋有冇心喎
如果佢好似前面咁講一邊同你sl 一邊同其他女仔好親密 咁就梗係唔得啦
如果佢真係要處理左上一段感情先 都可以等下嘅
但我好驚遲啲佢會用同樣嘅方法處理埋我

佢話佢多嘢做 屌 幾忙都會睇一睇電話掛

佢連一句說話都廢撚事同我講
到最後都係連分手都無講一聲
其實如果我厚臉皮 而家仲可以話自己係佢女朋友
但已經無意思了
人地個心一早走左
係得自己咁蠢 之前以為佢係有苦衷 以為佢係仲愛自己
而家明白晒了

又學埋你食撚左屎未絲打d衰野

Ya 岩岩忍唔住問左佢

之後佢話唔岀
再嘈左鑊甘既
我問佢係咪唔再愛我
佢話係
係咪我同其他男人一齊
即使一齊訓做雞 你都ok

係話 無 所 謂

男人 仆街死啦
一星期就可以切底放低 唔理我做左幾多都好

我恨你一世

你食狗屎啦

有無板我都唔得

襯你未瞓 屌多啲你先

望到你句嘢我諗到我前前度我地分開左，但佢真係keep 住係我身邊，我唔開心搵佢會陪我

係 你就係太好 佢襯你唔起 哩啲垃圾快啲掉走佢

啲仆街係咁架
佢話多野做 但多野做都會食飯 都會睇電話架
只係藉口黎架炸

唔好幫佢搵藉口 雖然我之前都係咁 但係佢一句分手都冇同你講 真係好唔負責任

屌你 bin你c架

唔想你上山啊

山腰啦 好似係

時間真係會沖淡一切架
啱啱先分手 等返一頭兩個月會有好轉

死仆街，食屎狗，
你值得更好的

屌 佢都唔理你生定死 你都要放低

收啦你 三年你都未有好轉過 都未沖淡過

好撚憎呢啲藉口

我連飲到水都已經驚
踢水更加唔識
反而單車踩左兩踩就學識左
不過仲未識轉彎

依家準備踏入第二個月

佢唔再愛你既時候 你做乜野都唔會牽動到佢既情緒

你食撚左屎未絲打既金句

唔該大家一齊追住佢黎屌

我都好似係

屌你 bin你c

盡快落到山腳

諗起條仆街得閑喺度追TVB啲膠劇都唔同我WhatsApp

個個都想屌你 你檢討下

我踩單車係跌過好多次先識 游水真係驚

屌啦 大家一齊bin佢c啦

一齊努力

火攻你

歡迎加入山底BBQ

我諗起佢同佢啲女仔fd出街食嘢都唔同我就覺得自己好on9

唔到呢刻 都唔會估到佢係咁既人
佢啲朋友都話 佢份人自我 固執 可能佢個人本身係咁 唔係我既錯

唔會覺得自己好on9 只係覺得自己一文不值

係囉 你都盡哂力啦 最重要係唔好怪自己

癡線完咪正常返

係 點解我咁唔重要

又互相bin c

咦 一撚樣
根本一早唔當你係乜

佢不嬲就係咁只不過佢隱藏得好
我識左佢八年都唔知佢咁撚自我中心
佢問過我 你知唔知而家個問題係邊
我:最大嘅問題咪就係你覺得冇問題
之後佢無出聲

重要性問題

同我個個一樣
頂垃圾黎架 雖然你會覺得有一絲希望
Btw 迫佢講囉

好似我咁 岩岩迫完 無曬愛 得返恨

正常返再痴線

拿 我去個廁所先 mark一mark post先

就算我以前有咩做錯 做得差既地方都好
但佢最後呢下咁唔負責任走左去 其實都好錯
我同佢講到明 如果想分開 只要講一聲就得 講左我就唔會再煩佢
但唔講 只會持續咁傷害我
但佢到最後都係選擇一句說話都唔同我講
咁既男人 世間罕有

我長情你識條鐵

仲話我地係fd尼咋 屌 咁你都要諗下我感受啊 洗唔洗攬頭攬頸啊屌你

返黎：#900

唔覺叫長情 係好撚煩
明？

有時知得太多唔係好事

Priority嘅問題

呢啲人真係極品 連分手都唔講 屌

只不過係佢係愛你既時候 包裝得好
但最心底果種諗法 佢都係無講過
一味扮好人 話係自己既錯
用呢啲說話黎包裝已經無愛既事實
最後仲要扮埋受害者
無敵 我點夠佢玩

我嗰個仲同我講 我想搵一個一拍即合嘅人
我心諗 同你一拍即合 咪即係陌生人？一個月見兩次都冇問題 唔會打電話好少覆WhatsApp
呢啲係乜撚嘢拍拖模式 on99

幾好呀 一清二楚 唔愛就算
男人都係仆街黎
我係佢初戀 佢都可以一星期放低曬

男人無感情架

mark低 唔該
不如搵人整合你食撚左屎未絲打既金句 用黎屌打自己都好

係啦 好煩撚左佢三年
死唔斷氣咁

玩具嗰個經典

以後唔好再為佢糾纏啦

你知自己唔斷氣咁就好啦 咁仲唔快d斷氣？

人不要面 天下無敵 邊夠呢啲人玩

玩具個個真係虐心到痴撚線

我果條撚樣都係咁
成個月唔見都覺得無問題
仲話返我轉頭 話佢唔得閒 唔通又係佢既錯
屌你咩 忙極你唔洗食飯既 我黎接你放工你都唔比
打比佢又專登唔聽

要健康啲啊

咁重要嘅任務就交比你啦

好撚mean

唔想爬post 爬左我會quote哂你堆野黎bin你c

啱啊
我都係佢初戀 佢一個唔該 拍拍蘿友走撚左去啦

我會好好放手

痴撚線

浪費咗三年好傻

就連我等佢一齊返屋企 佢問我點解你唔排着隊等我

咦 又一撚樣 諗返起嬲到仆街

以後都要記住

乜撚嘢人尼

唔好呀

安全

到最後都仲要呃住你 要你等 要你受傷
我點都無諗過佢係自私到咁既人

公公返黎未
仲有半個鐘就爆post

因為一直都以為有希望 因為佢冇咗我佢會掛住我會諗起我嘅好 因為佢真係一個交心朋友都冇 份人摺到仆街

癡線撚

咦 有野睇?

依家都記住左

睇你仲敢唔敢屌打我

係唔係成個po既ex都係呢啲仆街仔

佢仲笑我呀 你想走你就得去邊 轉頭忙完再覆你而家我冇心情 嬲到我 即刻同佢講拜拜

入得黎嗰啲 應該都係

我屌, 啱啱返到屋企, 已經35頁

應該3個字都爆

事實上佢冇掛住你啊

你食撚左屎未絲打發功

照屌

打左俾個fd傾計 沖個靚涼 我地繼續一齊落山

有咩ON9野

好精彩

好彩你趕得切

其實係咪我地黑仔 遇到個咁撚自我既人

唔得

又跑完9km,好爽

傾多啲啦 會開心啲！講晒出嚟就冇野架啦

你問佢

又回左成個post 好爽

中六合彩咁嘅機率啊 咁嘅人就比我見到六合彩又唔見我中

有蜘蛛感應

你地爆post力好驚人

因為你無中6合彩既命

你追擊緊佢, 問你最清楚

只係因為有你食撚左屎未絲打

唔想bin佢c

佢又爆seed

and you

仆街仔就有得中

多謝大佬手下留情

互爆啦, 我追唔到POST

好痛啊....頂

佢日日都爆

唔撚痛

中左幾個仆街 下個唔求咩好人只求正常

條仆街仲差我幾千蚊
我同佢拍拖果陣 幾乎所有野都係AA
叫佢還錢仲話迫佢跳樓
你搵幾萬銀一個月 幾千蚊都還唔起咩

我都係 希望佢會認認真真同我拍拖 唔好再講啲on9分手理由

希望會有個咁既人出現啦
都唔求係咩好人 只要唔好再係仆街就得啦

唔係還唔起 係唔想還俾你

可能係你地飛佢地呢
跟住佢地上黎開post： 都唔明點解依個世界會咁既仆街女人

好自私啊屌 我同佢一齊嗰陣佢淨係送過我兩次返屋企 其實我要求唔過份 一星期送一日都得掛 但係我從來都冇嬲過佢

係 唔想再遇啲賤男

零責任感既都
分手唔講 錢又唔還

屌次次都係人地飛我

下次就試下飛人既滋味

正常人遇到咁既情況 快快脆脆還左錢 唔好再同我有任何關連啦
但偏偏佢就唔係正常人 佢係個超自我中心既人

我屌, 下次又失敗

唔想咁 一定要互相鍾意先一齊

早走早著啦！

唔會 祝福你地

試過一次 希望下次佢唔會飛我 我都唔會飛佢

要搵到個你鐘意佢佢又鐘意你既人係好難

係 但一定會搵到嘅

我都借左幾千俾佢 但算啦 錢姐 同段感情一齊變成過去啦

要再遇到一個已經好難
如果話要遇到一個唔係仆街既 就仲難

好易, 只要佢鍾意我, 我就會鍾意佢

聽住先

公公好影溝

隨緣啦

毒撚先會咁

買親六合彩都未中過一個字

係, 快D溝我

成個POST 最毒就係我

最毒係你食撚左屎未絲打 佢日日mon住post屌打我地

咁我第二毒

我諗緊自己 當初我都係因為佢愛我而愛佢
咁我依家其實都好應該因為佢唔再愛我而唔愛佢

開頭覺得A0毒撚好正 由零開始教佢
同佢一齊成長 大家都一齊學識點樣去拍拖
但每次都失敗 開始覺得好攰
每次都比唔到我想要嘅嘢我
我都係想你同我講句早晨講句晚安錫下我
我都係想可以黐住你 可以拖住你隻手
我想要嘅唔係好多但點解咁都唔得
我出嚟食飯都係食譚仔 茶記
都嫌我食得多錢唔同我食飯
到底係我要求太高定係佢比唔到基本拍拖嘅嘢我

格下劍先

我買咗五注中左兩個字啊

咁就唔好愛啦

你都唔係成日上水 邊到毒

係 識諗就好

又叫?

冇計啦 廢青又無錢出街 又未返工
係咁上下

bin佢c 唔該

出街唔一定要洗錢既

我唔係叫春 想睇下大家嘅睇法
毒撚係咪通常都係咁？

當我同佢經歷完 叫做大家都學識拍拖之後
佢話佢唔想拍拖

咁你睇啱左都買唔到 去做咩啫
係屋企打機上下連登仲好

咁好啦 真心落山啦我
唔再逼佢 唔再逼自己
辛苦既都係自己

佢唔識做, 無情趣

利申: A0

下次都係要搵返啲有經驗嘅先得
a0真係激死自己搵山拜

window shopping
我成日都睇岩好多野 但唔會帶佢返屋企

真係教仔咁教 教完就有先有翼識飛lu

一腳踢你落去 幫你加速

要同個佢鍾意你，但你唔鍾意佢既人一齊好慘，我已經試過4年半，唔夾，又痴線，明明係佢愛我多過我愛佢，但我係奴隸，無自由，唔可以有朋友，飛左佢又覺得自己係仆街，

關咩事? 人既問題啫!

A0有A0好 佢地會對愛情好有憧憬
未必個個都係差 但A0起碼都會有自己既一套
或者可能係唔識點同人相處 但最少佢地個心係完整無缺

無人留意到我係A0 咩

A0都有女神，但女神唔係你

你係 A380

識諗就好

好少上網買嘢 鍾意摸過先
一係就唔買一買就好誇張 我係咁

比你發現左
兩三日換一條女

講得啱 當初都係佢溝我先 所以都佢離開我都要識抽離

係 但認真 A0絕對唔差
因為佢地未俾人傷過 唔洗驚咁多野 同時考慮既野都少左好多
佢地會不顧一切盡力做到最好 就好似我地第一次去愛人咁 唔知係好事定壞事
但佢地個顆心一定會靚過我地個個

實好多經驗

係呀學有所成就踢開我

你俾個銀包我 幫你保管住

係 佢做到 我地都要做到

死MK

一開頭我都係咁諗我好介意佢哋有ex
因為我都有一個好難忘嘅ex

我個心都好撚靚，唔會輸比a0

好mean

我介意自己多d

唔想害人

拍起拖上黎個陣就。。。

一來啦 唔想拖住下一個個陣 會諗起佢

我使唔使去定差館備案先？

我個心對心上人靚到死，一棵純真無邪的心

等你唔洗買野喎

係 我都唔想咁 好仆街 想徹底放低咗先

當攬緊他人卻想起跟你熱吻

人在心不在

無啦 一早已經爛哂 點痴都痴唔返 就算對住自己有好感/人地自己有好感個d都好黑暗

會有人欣賞你

我哋要召喚公公先 冷靜啲

自己都會諗好多嘢

佢一直係到

就快爆

係囉 試問 A0 又點會諗咁多 好似係

我唔敢覆住 好唔鍾意打完但同我講爆post

新POST

第一個留名

我又無，我真係對鍾意既人好純真 唔係好事

第2個

係好事 起碼會忘記到過去

999

1001